我擔心解放軍會遲早出動。

64翻版不遠矣

我擔心解放軍唔撚出動

老解出動多數係搞黑警，佢地太串，共產黨最忌揸鎗嘅人咁撚串
搞市民我真係唔驚，焦土吧

出。希望外資銀行見到盡快撤離

相信你冇機會見到

全日要po幾多次me.bean

攬炒囉怕什麼